燒山等暗地產黨已經成功將成個泛民推到去掘頭巷

1. 先將泛民陣營以外既反對派打成敵人, 包括屈鬼, 邊緣化, 令到泛民陣營樹立左永遠都冇可能和解既敵人, 呢堆票一撚世收唔返

2. 再扮軍師獻策,游說泛民要爭取永遠都冇可能爭取到既新移民選票

3. 再搵D舊部下開節目全天候一年365日狙擊泛民

4. 係左右夾擊之下, 被推到去掘頭巷既泛民會係2047年上下滅亡